蟹膏點解可以咁撚正?人的精x蒸熟左會點?

有冇巴打食過人白?

你咪自己去試下 問問問

試左洗撚上來問?

係咪性無能射唔到出嚟試